點解90年代女子組合HIT唔到, 到00年代先HIT?

TWINS COOKIES 2R

明明90年代都有女子組合